抗議 Facebook 現場

Source: via @激新聞

6:04分

6:20分

仲林住去挑機

OT無補水夠鐘即閃啦

比唔夠錢

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行